[我真係恭喜你呀] macbook air & pro 又update

當然最重要的係價錢都up 埋

Air減咗
Pro加咗但兩核變四核同多咗touch bar

Macbook 12” cut埋
Macbook air non retina都cut埋

MacBook Air終於光返少少去400nit
上年版本得300nit真心好暗

仲係未有9字頭i5

OS update來的
舊年嗰部升完都有400

macbook 12咁快玩完？

幾時出番乜柒port都有既MacBook Pro？

一定唔會有， 課金買adapter 啦

新macbook air 學生買$8099
想入手

翻新6799

2017年諗住已經好過2016代版
所以買左2017年版

而家見到佢出update出得咁密真係好dump春

不嬲都每年update架啦
以前仲分early 2015 mid 2015 late 2015 tim啊
依家一年update一次咪少

以前每次update都係少野

而家2017同2018已經分別好大
然後2019同2018又差咁遠

唔係換左cpu咋咩

新Air同舊Air比只係爭個true tone
新入門Pro同舊入門Pro前後爭成兩年
你講緊邊部

咩叫翻新？
你講舊機換新機？

Refurbished 13.3-inch MacBook Air 1.6GHz dual-core Intel Core i5 with Retina Display - Space Grey

官網不定期會有啲翻新機賣

我宜家先知有d咁既野..
自吞半打膠

依家最底屌喺啱啱落咗架嘅2018 MBA
因為所謂嘅新MBA 2019除咗true tone之外同2018幾乎冇分別